Нужно сверстать погодный блок с данными о ветре на 9 дней

![wind](frontend/upload/wind.png)

Макет в sketch v52.4 и png [maket.zip](frontend/upload/maket.zip)

Данные подгружаются из файла.

Файл с данными для задания 1 и 2 [wind-task-1-2.json](frontend/upload/wind-task-1-2.json)

Файлы с данными для задания 3 [wind-task-3.zip](frontend/upload/wind-task-3.zip)

Всего выводится 9 дней, у дат прошедших дней черный цвет.

Текущую дату считаем четвёртым днём, но важно иметь ввиду что она может меняться.

Нужно выполнить следующие задачи, чем больше, тем лучше

#### Задача 1.

Вывести все дни в одном вьюпорте шириной 1980px, столбцы фиксированной ширины, если не влезает в экран, то добавляется обычный горизонтальный скролл

#### Задача 2.

Сделать вывод по 3 дня во вьюпорте шириной 660px, с возможность посмотреть прошлые 3 дня и будущее 3 дня, переключаясь по стрелкам сверху

#### Задача 3.

Сделать подгрузку предыдущих/последующих 3 дней по клику на стрелки

#### Задача 4.

Добавить переключатель перевода единиц м/с <-> км/ч, при обновлении страницы их состояние должно быть прежним, согласно выбранным единицам измерения